最緊張床明顯有野咬 好痕

好明顯有野係身走黎走去 諗住買biokill

拼音撚?

Check 清楚床蝨定塵蟎先、係床蝨就有排搞

用火燒下張床

點check

最近

如果身上有被嘢咬嘅痕跡，你上網搵吓啲相對照下都會分到，因為床蝨咬痕係一排幾粒咁咬，蟎就係咬甩啲皮。再搵下啲keywords, 實有大量post 講點樣喺床上搵到床蝨嘅蛛絲馬跡。

發現左床蝨2星期
應該唔算嚴重，一星期前用左三寶，幾日後見到1-2條乾屍
近2晚都無再有野咬

三寶要用足至少一個月

我同你差唔多、有用三寶仲已經換哂床褥枕頭被舖，但仲未放心晚晚都唔敢瞓

我都試過有蟲咬

以為俾香辣到 原來係產左卯

最後成張床掉左

咬就無大咬，但有小小紅點

邊3寶

之前俾野咬用左呢支野好有效
有支針，直接吉入去張床度噴

Google床蝨三寶就有架啦

污joe

Check 埋 枕頭啦

上次我都以為張床有事 點知原來個枕頭hi 嘢

尋晚訓訓下痕醒
2隻手 頸 背脊近膊頭都好做比蚊針咁大粒
點先知係咪床蛩定係其他野

應該9成係
你試下換白床單
訓到零晨3/4點起身開燈
睇下有冇一隻隻細隻野係床
用膠紙痴住佢地

換床單啦

有d 難度
我尋晚3點先訓 未訓之前都冇野
所以覺得唔係蚊
一訓 4點就痕醒
上網睇話到你feel到痕佢已經走左

尋日啱啱先換完就瀨野
今日用滴露抺哂成間房
換多次床單枕頭 洗埋窗簾

一醒即開燈一定捉到
利申：比呢堆仆街折磨左半年

無用架
係要扔床床架同木製傢私
其他要留既野入膠袋密封
唔好錯過時機
要即扔

咁你點解決 都係用三寶/熱風槍?

成間房所有野扔曬
再用三寶
最撚恐怖係窗簾都會有